支那又送大禮, 今日空氣差撚到

毒霧

尋日見到成個天chemtrail

你地咁擁護
唔係預左咩?

夏天吹海風
冬天吹翻內陸風

個鼻腔勁痛
仲以為有人傳染啲病俾我

多謝晒

臭港已經追貼第三世界